{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61369&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘리시아호텔"
    },
    "text": "当ホテルはリーズナブルな価格と最高の施設を提供しています。 リラックスできる空間を提供しています。 鎮川駅は車で7分の距離にあり、大邱樹木園は車で8分の距離に位置しています。 南平門氏本里セゴジは車で0分の距離に位置しております。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能で、無料で利用できます。 ホテル内には2階に位置するレストランがあり、朝食は毎日07:00から09:00まで提供されます。 朝食は有料で提供され、当日現地にてお一人様5千ウォンを現金でお支払いください。 客室内では調理が不可能であり、最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 チェックインの際には客室やベッドタイプの保障はできませんが、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは鎮川駅から車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "大邱樹木園は車で8分の距離にあります。南平門氏本里セゴジはホテルから車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のレストランで朝食が提供されます。朝食は毎日07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は有料で、当日現地にてお一人様5千ウォンを現金でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には駐車可能な無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室やベッドタイプを保証することはできますか？",
            "answer": "チェックインの際には客室やベッドタイプの保証はできませんが、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 429
    }
}